去撚到盡，一於迫到班黑警用真彈殺人

既然去到咁嘅地步一於攬炒
屌你老母，夠僵就用真彈headshit我
我要全世界制裁你班香港黑警